[ios/an] One piece Treasure Cruise [課下課下又6周年了]

自從3周年打爛齋砵，課金心癮就大了，雖然我唔係重課，但課完抽垃圾感覺好空虛

btw, 今次薩波降臨唔算難打，用兔女可以速刷

冇兔女

搭人都ok, 主要係想破薩波知屬減傷盾，之後可以盡情用知屬斬佢

無兔女

早排重課諗住抽心四檔/巴雷特

無隻中

第三彈手痕十抽一下，全金全重覆

本身仲諗住抽下 睇到即刻果斷留石

巴打課金嗎？唔課的話真心建議留石，下星期大連戰應該又有得抽，唔中限咪博下中加乘角，都好過掉落而家個pool, 黎緊仲有艾斯決戰同大連戰，再加埋薩波，d石用黎刷下野仲好

課 加加埋埋都課左幾千

新限白鬍子v2 感覺唔勁，白鬍馬可雙人有用得多，走返以前殘血加攻既路線

隻白鬍v2 global 版都出左成年 日本而加先出

唔怪得之好似有d脱節，期待佢出和之國既角色，好多角色有排抽

有排儲石
大連戰求其抽個30石睇下好唔好彩中刷分角色算
劇場版重傷, 心四檔又無, 好想要果隻白星雙人又無

課金出現問題？

課金課到好傷 5週年既羅路新限到宜家既新限一隻都無

我上次都係課左好多先中到白星雙人，仲要係海底撈月中，心理同荷包壓力好大
剛剛30石十抽補隻劇場版卓洛就算，唔追了

btw, 祝各位中秋節快樂！

四週年後就棄左驚

灰到爆

30抽抽中花劍加成，收手了。反正打完寶藏抽中新紅卡機會極微

平常心玩就ok, 有花劍已經好好，上網睇一個日本重課玩家抽左200連，保底白鬍子出埋都係冇戰國而家薩波艾斯都要刷，個包冇位了

新手一問，烏雅招技係博識/自由技能縮短兩round,點解我船長係路羅都縮短倒

根據翻當時角色狀態決定。單人時，路：格/自，羅：斬/博。雙人時，格/斬。

係咪開路羅技前先開烏鴉？

唔該，明晒！

係呀，打緊薩波奇怪點解烏雅招技可以食埋路羅

打薩波先
17 號就技 up

無啦啦出返頂上之戰既卡 限定黑鬍子v2味重

薩波之前打左 30隻，怕唔夠升滿技，我覺得薩波易打過艾斯

大家可以去以下link睇下自己有幾多隻限定角色

in 兔女 we trust

過唔到艾斯

上巴哈網 睇下有無隊岩你用

上次打得咁辛苦拎隻劇場版山治，今次大連戰竟然唔係加乘角

之前棄左驚 成堆大連戰無打到 依家應該換返d咩角用

一樣
Miss左好多野 有排重新打...

我聖誕白馬之後無打過

今次隻白胡值唔值得抽到保底? 好鬼貴

唔值，壓血角色好難用，最高得4.5倍。路羅開雙人都有4.5倍

第三彈又抽一下十連，頭十張全重覆金，最尾補到張劇場版骨仔，好滿足了，劇場版角色只欠路飛

月尾出凱多限定 留石呀

24隻 勁多垃圾舊限

邊度睇

巴哈

頂，早知唔抽住啦

打過700萬，三張限又重覆了

開咗個新帳，首抽就中咗路羅

重複已經見慣不怪 而加打大連戰都係為左素材 而唔係紅紙

我三張毒龍

咁毒？

講堅？三張出同一個角色機率仲低過補新卡

堅
我抽到呆左

快d買六合彩啦
btw, 今次打左成千萬，跟住出街玩諗住入5000名冇問題，點知出左5000名外

我打到六百八十萬夠鐘

今次點解又咁癲？d加乘角好易抽到咩
下下打到成千萬都唔保證入5000名內真係嘔血

我頭兩日Hea 住打都Keep 到五千名.
之後Weekend 見到個名次係咁跳, 打極都追近過

我昨日下午5點幾打到32xx名就收手，出左街手機冇電，夜晚返屋企開game 5300名

今次終於將卡普變成彩框，沙鱷降臨都幾煩，我用左5隻限定黎砌隊終於可以穩過

要幾多pt？

你指卡普？要用大連戰既票換素材限突

要幾多票先彩框到

素材+角色總共要20萬6千張，但我其中一個限突item食石板max左佢算，用少左8000張，即係19萬8千張，當然唔會係一次大連戰就完成到啦

用咩隊 參考下

，一次地圖得幾萬，票暫時留嚟換素材換算。

我用薩波可亞拉雙人，隊員有技限雷利，超進化限沙鱷，白星小人公主，心屬幽靈公主no. 2499,上巴哈youtube睇都有唔駛咁多限既隊可參考，我懶得諗同試，r4主要搵隻識破防，王關盡量要第一回殺，上下4隻會被封必殺技，一係就帶解封必殺角色，一係就將加攻既角色擺中間，復活後會封船長技，所以用薩波可亞拉最方便，切換角色就搞掂

玩地圖d寶箱淨係想要票，d中細石已經多到連獎勵都拎唔到，過左上限

派彩終於有隻叫新啲嘅限加經個隻限

恭喜！我又中劇場版boss, 三個形態儲齊哂

依隻真係幾勁下剋全屬做隊長開技又追兩倍傷

正常係幾勁，但d關有開技只扣1果個debuff就大獲

大連戰5張限全重複 as usual

好想要

交換呀，娜美都殺 ，我到而家仲未有娜美，劇場版黃金佬boss

同你一樣
三毒龍
一舊柒治
一老師

黃金佬都無咩機會用

志在集下郵，而家最想要新路飛，薇薇蕾貝卡雙人卡

終於有資料了
又想抽

shittttt!!!! 我得50粒咋，又唔想課金呀

1200 石 課長

課啦 紅紙2倍
我諗我會揀第3彈抽30抽 想要埋新路飛

邊度有得睇邊彈up咩角色？

禁詳細 慢慢碌就碌到

thanks!! 我以為係巴哈截圖，我都係all in第三彈，up既限頭6隻我都冇希望點都補到一隻

幾點維護？

凱多 auto隊

睇技好勁下

香港時間聽日12:00-16:00

但係都有好大缺點

係速刷隊首領，開場減cd, 但遇上開技/追擊只扣1血既debuff就好傷，不過要有d缺點先可以維持平衡度既，果三張金卡應該都係會配合佢

都岩嘅 係要有d弱點 咁快出咁勁 新年點出凱多2.0

凱多大媽雙人卡，跟手整多隻和之國路飛你嘆

好on9
早排先2倍紅依家又黎。。好撚密

笨大好等錢洗，掙扎緊課唔課好，條龍又唔係話好勁，但紅紙兩倍up, 第三彈up既我有一半都冇，好想補幾隻

又延遲

整撚完未呀

仲未玩得

睇公告話個更新等緊批上架 唔關佢地事

收到風 好似結業

當年隻山賊變大將會唔會出新限

係咪阿金

😢

好似係改圖黎

賠石魯 唔知會賠幾多呢

要等到聽日
賠石

ios累事

最多賠5石

唔會掛 佢送石都咁爽手
送張垃圾紅紙扮大方都會掛

笨大應該無咁好死

估計送5-10石

估5石就算

78.2%

不過大部份廢 ge

似
D活動同限越出越急
不過隻 game其他功能就冇更新過

訓醒都未玩得

仲未搞店

但正常結業應該係由海外版執先
日版應該未有咁快

唔會執既 GAME營收長期前50

唔會啦，佢緊貼住動畫進度，係暫時玩法冇大改je, one piece有幾隻手機game我估呢隻算營運得比較好

其他都有玩過 一係就悶 一係就重課 係呢隻最好 要用腦又要練角 唔係一隻打哂

所以營運到5年，不過再好玩既game都有被玩厭既一日，營運都係時候要限界突破了

係
近期真係有D悶
冇果 D角就一定過唔到

今日都應該未必得

究竟衰乜

等緊apple批
App Store 太多app 升ios 13等上架

ios累事呀

咁樣過一過冷河
習慣咗唔打佢打其他 game kill time
分分鐘棄埋 🤣🤣

之前玩過隻game 又係iOS問題
等左成個星期

cls 成個星期 隻game可以執

棄了
派返3連抽就差不多

轉打龍珠

係冇人個我炸麻

信

5週年之後棄左
成日抽舊限

有更新啦 24個鐘

仲話維修緊既

通常app更新完 一兩個鐘就會開得返Game

會唔會係一直都唔關apple事，係bandai 自己垃圾借apple過橋

更新左話至到三點

Lm 到時再延遲

派左10石
不出我所料 bandai 幾孤寒下

download數據5粒，延遲賠償5粒
開返個課金sale再賺返你地

係twitter 比人圍屌緊

得個十石, 真係當玩家係乞衣

有人話第一下十連係咪用10石就拉到

垃圾bandai

棄左一年 岩岩十抽中喱隻
好唔好用架

最新型號路飛，一線隊長！

仆街好想要

衰仔擺明喺度哂野
第三彈allin

我棄左一年坑 所以真係唔識
睇佢隊長技 係唔係好似當年路西咁組3色隊就得？

係呀，路西當年走得好前，而家已成為經典了

90抽戰績分享
重複：
戰國 舊鷹眼 速羅 金獅

唔太好：
山治老豆 狗 戰國

幾好：
路基 蘿賓 薇薇雙人 凱多

忍唔到手

有凱多 薇薇雙人已經唔錯了，出紅紙率高嗎？

99抽10隻 平均10抽1隻 都係up左既 同埋金轉紅都幾多 有4隻

唔錯啦，紅紙兩倍我預期係十抽出一張，當然全部舊限就冇得好講啦，有冇中凱多手下？

都算齊

60抽 得2隻保底紅 痴撚線
不過中左新劇場限

冇up都中

30抽中 凱多 jack 同獅子
差隻馬

我99抽先中

力技心 我喱度可以點組
我淨係諗到技烏神同娜美
力屬冇咩岩用

搵隻加chain數同埋屬性相剋加乘就夠，呢隻路飛尾刀好大力，心屬又唔怕剋屬，再搭d解debuff既就好勁了

凱多真係方便到呢..返工必備

羅果關0體challenge又唔係好難打，快快手拎埋20石 all in第三彈

呢隻路飛cls，上次打伴決戰借朋友嗰隻，最尾嗰吓打到爆咗傷害上限 999•••

上次黑鬍子大連戰，鎖定chain+剋屬，單按一下路飛過2000萬

剛剛download, 點解打主線咁少石

咁樣組呢？
定係換技雷利？

想問下白胡馬高隊用邊幾個好？ （通常第五個擺卡普）

買個多石帳 2000石 幾百蚊

不了～

打以前d特訓
連技都唔駛儲

好耐都冇出特訓，感覺係用卡普挑戰取代左
可能佢諗唔到咁多船出

課左50石湊夠三下十連，得兩張紅仲要重覆，只係補到Jack同獅子人，Jack 出左4張

上次課左200石都唔中電影版路飛，打免費石反而中

唉，始終唔課抽到係開心 d, 今次就咁算了

真，上次仲要課埋龍珠無力再課

每次課完都好有罪惡感
要試下做返佛系玩家，緣份到既自然會上船，況且手上既限都夠玩而家既關

好難忍啲限越出越op

頭先課多30連，中埋隻馬，但都係補唔到限(up 既限入面我有6隻冇) ，最尾十連出三張都係up既舊限，認命了，儲石等過年，2倍up個結果都係咁的話真係大連戰都唔想抽了

重覆左既限角係咪換左佢

有超進化未既先？

以前都係咁 留左隻速羅...好在有用 超進化變博識隊

我至少留兩至三隻，6星+ (如有) ,6星同5星都keep一隻

咁我留左佢先 岩岩玩見咁多限角都重覆中

all in哂 d石又儲過個感覺好空虛
羅同霍迪又有排刷

琴日？定前日 趁技up
刷返基德同艾尼路出黎...
回鍋好多野要打

有無人知點解第一彈已經抽咗5次
到今日又變返重新計過
仲諗住抽第六回

無嘢了 睇返琴日重置咗

岩岩玩都唔知有乜要打先

可以上巴哈爬下文，競技場既基德，決戰降臨既路粉/卓洛都好好用，而家d角色出得又快又強，作為老屎忽玩家，如果推薦你刷降臨鷹眼同明哥唔知會唔會浪費你時間

降鷹起碼重力角 30%點都有用既
明哥就真係雞啲...除非仲想玩坦血斬隊

而家大把角色2倍亮珠
30%反而唔多
競技場錦衛門
競技場雷神
呢兩隻都多上場

新手的話，打隻競技場魚人國王返黎，搭好友Jack升海賊lv升得快，cost 上限升得高d, 抽到新限都可以用到

三十抽中錦衛門，最尾中咗凱多。

wow!! 恭喜巴打神運
我冇石抽了，專心俾大連戰撚算啦，希望努力有回報

thx 其實近幾個月都冇追限，只係抽大連戰保底加成角，因為現有的限已經好夠打。同埋儲咗好多石，保持平常心都好重要。

上次課左都只係補左隻大媽v2,好灰
而家真係平常心玩算，記住手上既限已經夠玩，呢樣提醒自己唔好課金係好重要

和之國活動派彩了，有冇巴打中左300粒石？

中左一粒

我都係

加一

1粒

大連戰開波打左兩圈，獎勵冇4*以上既竟然抽到限Jack

新突限鎖匙
暫知以下角可用
寶藏艾斯
雙人魯粉
限黑胡(終於強化隊長技)
寶藏白胡
限卓洛v1
舊限山治
舊限明哥

暫時見得限黑胡較吸引

鎖匙分兩款，寶藏角色用同埋限定用，得一條咁珍貴唔知俾邊個好

如果買帳返黎玩 有咩角色係必要

有凱多 無奔波

限定凱多 暫時乜7都過到

凱多搞唔搞得掂卡普關

大多數可以 睇下你有無其他要既角色

係，睇住隻凱多輾壓對手，好治癒

好

auto放置play

好少人賣.....

終於過左700萬，嚴選兩張限又重覆，剩返果張補到白鬍子v2,補到新限都收貨了

有補限已經好好

依家打完都係抱住唔會中新限嘅心情抽倒

5週年打後出既限未中過 竟然係700萬分張野 出佐凱多比我

咁先有驚喜，今次大連戰活動未計排名獎勵補左限Jack同白鬍子v2, 係一張普通獎勵抽卡同300萬既限抽獎勵，有期望果兩張嚴選限定就出山治v2 紅髮v2

努力沒有白費
補到新限就覺得之前課金唔知做乜鳩

課佐好鬼多5週年之後 隻隻新限都想要 竟然咁樣補到 真係晒佐好多錢

一課金十抽就中凱多
平時十抽全金
有限都係勁舊限
或者出完一隻新限就連中果一隻

唔知幾時先再開神龍，唔想重新開ac玩

抽到白鬍子v2 後想抽隻type限不死鳥夾，點知30石十抽，一張type限都冇，全重覆金卡
等派彩算

其實個pool幾抵抽 有type限加限抽
真係課金都抵抽

一張金轉紅補卡普.
然後300, 500, 700 都係重覆
反而早兩日抽咗三十石第三彈中凱多

抽到凱多又再回鍋重玩 D限定真係越黎越屈機

新人一問
龍蝦有咩用

進化素材的一種

派彩了，兩張限冇意外地又重覆

凱多 傑克 魯羅 三巨頭

五張紅紙

心柒髮
技雷利
速兔兔
速明哥

補左心卡普一張

絆決戰d獎勵都可以出紅紙，但只係技雷利
隻game撚人唔駛本

分金銀銅個隻就當經驗食

新手一問係咪需要重刷？

其實對角色有愛就開得，但以實力來說都係建議重刷 目前最好開局應該係凱多，劇場版路飛，巴列特，路飛&羅，白鬍子馬可，速四檔路飛

原來大連戰卡普打絆決戰又幾好用，可以破boss殘血無傷盾

那個開局較好

路羅

新四皇關卡
唔抽既話 草point輸好多...

排名獎勵既紅紙幾吸引，只出1年內既限定
打算抽一下十連算，唔知博唔博到兩邊有1000名內

有 同冇爭咁多

唔出奇，其實大連戰既加乘角分別都好大，要為課金抽加乘角既玩家著想

係咪有bug? 點解絆決戰打輸左，可以自己救返自己既？第二次打boss血係少左好多，有冇人都係咁？

之前都試過 可以入去再打

但打到40幾LV 除左速穩定打死
其他都唔夠力

之前係你要取消求救先，自己要再重新打一次，而家可以自救？

印象中係叫緊求救
可以自己再入去打返 不過好似要照比廿張票佢打埋尾血

我印象中做左一次咁多
有錯屌細力啲

係差好鳩多
無抽pt角用啲有加成既打一場亂入先唔記得3萬-5萬pt
試過有次咁岩抽齊全隊上打一場亂入18萬-廿幾萬pt, 打到後面仲三十幾萬四十萬

好忐忑，唔知抽唔抽好

FYR

一次 (10+1) 抽
零Event 角, 零圖鑑, 限戰國

FYR

我衰D...限都冇

十抽一下，冇加乘角，中左隻重覆既大媽v2

痴線，隻新紅髮必殺技升左lv20 都仲未滿

最低9turn 應該係22lv

得路飛感覺之後都仲可能有用

基德同べッジ 個技仲要做隊長先發動到加攻
好想pass

今次獎勵出一年內限幾吸引，唔抽既話排名好似好難上咁，打算第二彈再抽多30石，唔想課

佢係咪同map咁打夠分會出紅卷
係我可能堅pass 打夠分就算

回鍋冇耐 打treasure map 今次先啱啱打完銀
下次先可以上金

大亂戰係第二種玩法，唔係用分數做獎勵，而係打排名，有四個不同關卡，每關打完會因應跌咩item而拎到幾多分，再視乎你用咩角會有加乘，今次主題係四皇，例如你專攻打大媽，咁你打到累積既分就會喺大媽區域有個排名，唔同名次有唔同獎勵，當然如果齊加乘角同有時間的，可以攻哂四個區，但難度較高，因為你要keep住打保持排名，大亂戰係chur過大連戰的

咁睇下有邊隻皇自己刷得郁再打

專心打一隻穩陣

課左兩抽，最尾十連先出基德+城堡佬
希望排名獎勵真係補到限定

中左大連錢路飛
想打返，請問係 up幾多陪？

第一同二都抽佐十連，補0 乜都無 抽埋第三都唔中就放棄大亂戰

大家打既策略係點？專攻一邊還是點點開花？

棍想問下點解一樣嘅加成倍數 但係d point 時多時少
每次都唔同

睇你跌咩item決定分數

屌

點睇自己打咗幾多分

仆街 抽晒3彈既30石 補0乜都無 做乜撚野

我都抽差唔多數

要不是有隻ベッジ 應該都可以棄
依家打一場200鬆啲..完全覺得唔會刷到去邊

睇數字好似黑鬍子易上位

唔洗打魯 時間都慳返

今次長開 打到好眼訓
都係hea 打算

打夠場次拎獎勵算係咁

頭個個3金奬勵出左2紅卡2v2同知紅狗

Btw今次好似好難分散打，要好高排名先有紅

所以都係打一條算，睇下入唔入到300內

之前好似5千定2千都有紅，依家要1千內好撚癲

係咪冇補底獎

抽埋第三彈乜都冇
活動唔駛打

送抽中依隻
依隻好唔好用

依家已經好少用，用黎解封解麻

古代人物，超進化後做隊員唔錯的，但做隊長就唔駛諗了

休閒咁打 都打左5千分 （黑胡）
睇睇個排名 3千幾位
除左講放棄仲可以點

大亂戰追排名好難休閒，可以玩完30鋪拎張限算
今次有兩隻加乘角，想試下入300名內

真係好難休閑，去到千5名左右打一次都冇100名up加上香港咁少左好多心機去打。。

玩game既野隨心啦，玩得開心就玩吧

都啱

睇巴哈又話路艾 路西 勁過馬可白胡既
想問幾個問題
路艾開左波 隊員鳩執 係有無前境？
訪客登入 有無得save,再轉機？
有無個完整啲既功略網？

Thanks

白鬍馬可耐戰度高好多wor, 而且輸出又夠，心知唔會被剋屬，白鬍馬可>路艾>路西，路艾隊員要跟自由type，唔係百搭唔可以鳩執架

攻略方面如果唔介意睇日文既可以去gamewith

當加乘率有13.xx打一鋪都升唔到1位既時候，我係咪應該放棄 打入300位真係好難，而家32x想放棄

頭幾百堆癲佬係咁架啦..
愈近終點愈刷得勁
你想保三百 接下來幾個鐘唔洗停

唔玩了，命仔緊要，玩到有點暈，我只有其餘兩隻冇路飛，唔夠佢地玩

白鬍馬 起碼搭其他屬都有少少倍率
而且好多關卡都用得著 反而路艾限死左自由type

你堅係刷開既
最穩陣應該真係路羅...乜尻過關隊都有佢份

我得7.5
想保到2千拎返5粒石算

上次凱多個抽選 兩次都出一粒

凱多抽獎我兩次都係得一粒，而家唔玩，到尾應該都唔會跌出1000名，嘥左d石同時間，唯有諗多一張限都係重覆，感覺會好過d

都百幾lv 唔想再刷過路艾玩落去算
聽你地咁講 比巴哈fake左 頂
用緊全垃圾隊員
堪十郎（解凍） 大食女（回血）迪巴魯（減傷）
大媽團隻波賓（解敵人減傷同解自己減攻）

自由有用隊員係咪要等限定？
同埋訪客係咪無得轉ac比下部手機？

訪客登入唔係幾get指冇用fb個啲？
但佢可以sd翻個id同pw去自己email for你另一部機入翻

隊員其實黎黎去去都係增傷，加攻加倍率剋屬，其他可以睇翻關卡黎放啲破盾破防等等

個個あすな癲癲地
紅髮 凱多 黑鬍都第一 大媽第二
係咪活動開始左就冇訓過教

點打爆兵仔d 保護罩

佢個盾有分幾種，有屬性珠盾，又有good/great/ perfect 盾，要先按某屬性的珠，按到佢既條件先打得入肉

應該係寫好曬bot

得唔得

中間會有機會亂入白鬍子

有冇師兄轉左日帳都課唔到金？
完全唔知點解？
之前穩定課金，從來冇出過問題....

Halloween艾斯幾勁，玩完大連戰冇石了

固定格鬥 射擊4倍 心知亮珠
仲要解封 必殺封 必殺回

唯一真係限左type咁大把
Gamewith都比左10分隊長評分

大亂戰幾時派彩

預計是今日收到的

仲未收到

剛剛收到了，再入game試下

收到了

收到又如何，又多隻山治V1
金卡兩張都係重覆

以後唔打

咁又唔會呀，耐唔耐佢又俾張新限你又吊你癮，而家儲石等紅紙兩倍up先抽

同想法
不過真係凱多太屈 乜尻關都無腦暴力過 好想要

本來都好想要劇場版路飛，而家凱多先係首選，因為高加乘好快會被取代，但技能特殊又勁先耐用

凱多好似暫時都未有卡關問題

就算萬聖節路飛王關先制解除左每關個傷害 同埋20%傷唔開得 會回血
但隊長技個下傷害依然會在

依然可以暴力過
相比路羅 感覺堅刷首抽首選

打力屬冇咩力
同埋cut傷害難搞

日版依家首抽推薦邊個？

凱多，路羅，新四檔，劇場版四檔，白鬍子馬可

點先可以加support個數值
係咪只有食返自己

食自己 或者 友情之証(不定時特別關卡先會攞到)

刷左成日都未刷到

照gamewith推介，上面係現時最強船長

專登入黎同比達巴say 個 hi

yo! 再入坑既時候到了

戒左毒就唔翻轉頭
頭2星期係好唔慣，但而家個人係精神左，時間多左
祝你繼續抽到靚卡~

thanks!! 等我沉淪多陣毒海先

戒左 too
依家每日入 game 攞石

巴打未斷尾wor
岩岩十抽都冇新野中，而家心態慢慢調節緊

儲石等聖誕

好彩今次寶藏角唔吸引 完全無意慾抽
等聖誕或跨年

我係見30石博一下，有就有，冇就算，想大連戰打得快少少，打到700萬收手了

有無補到？嗰次手痕兩下萬聖節pool
都係無新艾斯凱多補咗大媽v1

冇呀，連halloween角色都冇隻中，全金全重覆，好彩30石感覺冇咁傷

零課休閒玩家表示單抽都肉痛

啱啱玩刷中Halloween艾斯 開唔開好 定刷凱多

其實有愛就可以開了

我十抽兩紅
寶路同同神
多謝晒

出紅紙俾希望你，又出重覆既黎撚下你，呢隻驚好玩之處

新手 想抽凱多 抽左千幾石落阿龍凱多部機都唔中
嗰十三個保底機制都用曬 係咪應該等下一部機再抽

等聖誕

新手見凱多好勁想要但抽極唔中
想問下可以點砌隊同宜家做乜先

友情pt常滿，都唔知抽黎做乜，如果可以換抽一次限定機會就爽了

你有呢堆已經好夠玩，建議多用限定jack打主線升海賊lv, 而家最煩既應該係爆cost用唔到咁多限定角

咁我可以點砌隊？都有幾多金卡下
暫時覺萬聖艾斯幾好用 入面放城堡佬 山治老豆 糯米佬 阿龍
白鬍馬可覺得有啲低攻

依輪萬聖節艾斯打關有加成
而且肯定會再出啲相應關卡比佢威能下

佢係需要亮珠 轉珠 chain加/固定 加相性加攻
所以萬聖節三兄弟一隊都齊左幾樣
加攻 加chain 亮珠 轉珠
再睇有冇關卡需求要啲解負面狀態技
但萬聖節艾斯已經有內置三解 必殺封 倒退 鎖角
所以真係輕鬆不少

個人覺得安全有抽卡心屬暴君熊會幾好
有解船長效果7回合

700萬

貓老大
心屬サボ
知屬山治

我打到700萬三限都係重覆，jack, 不死鳥，技雷利，但今日新活動30石抽第二彈，竟然補到技薩波

之前聽左你講
等佢2倍紅紙先

反正map出既4星以上抽 -96出左張クラッカー
當賺左

而家我見有30石先抽一下，中就當bonus, 唔中就認命，其餘時間儲石

但最近唔少關卡都冇啱用隊長

又冇心カタクリ 冇蛇路飛 冇凱多
再加大大小小map角未刷返
回鍋好多野要洗刷返

留名先
近期想玩返

新果個任打到d 熊仔兵有咩用

想問以前隻4檔路飛而家仲有無用

三款熊食左之後會加exp
打夠一定數量會有獎品派，可以去喬巴任務表睇

你指心屬果隻？未至於無用既，但比起新限同雙人卡黎講差幾皮

而家果兩個pool有無邊隻有用
因為要轉ios迫住抽哂百幾石

都係追住凱多/路飛羅黎抽啦，抽第一彈吧

呢幾隻有無用

機率真係低到弱智 刷左幾日 買2個2000石ac都唔中

有冇巴打有方法過到0體明哥關？

路羅定凱多好

解放條鎖匙點樣先有

路羅應該好啲 始終無限制隊員
但凱多中前期都好爽 打啲難度高啲既關卡啲角未發育夠 會啲技未CD曬就見王
但無腦玩又的確有爽既 全程放置咁濟

大連戰的獎勵

Thanks! 想問新手一開始要做啲咩

想問下應該點砌隊好 有無啲免費既英好用？
同埋想問下應唔應該抽下定留石好

正常咪打主線 慢慢升級 因為你會唔夠cost擺太多人落隊
假設你想擺5隻限定(連埋超進化計）都要325 仲未計要擺support
前期慢慢靠一隻比較全面既隊長 可以打到好長遠主線 再加可以拖人地隻做另一隻隊長啦

活動關未過又唔扣體力 隨便玩
千其唔好食石續關就係 反正慢慢堆肥會夠打既

初頭慢慢農下先 咁上下抽左蛋先再睇升邊隻

咁我應該升魯羅隊長 隊長用咩好
新個隻薩波搵唔到卡評

我都唔知有冇中文網 多數睇呢度
始終會限制自由博識 前期一開波用相比路羅係冇咁自由
同埋路羅隊長技係無限制角色全倍率到

雖然兩者都有向下拉轉換角有效果嘛
路羅係自身攻擊力2倍 防禦無視 再加轉珠
唔少關卡係開技加攻會觸發王開技 但拉角色出加攻唔會觸發
雙十評分堅有料到既
利申 小弟都未抽到

有新限同送10抽
娜美v2

免費10抽中小菊補布雷特
可以留石過年

正呀喂，恭喜晒！我又全部重覆了，已經唔望中新限，希望補隻新金都好，都係冇

唔好咁灰送嘅又抽到咪當中咗次六仔
其實都心郁想20+2佢 隻娜美好j到
同埋兩隻新限都幾勁 速屬終於枱起頭

希望冰火大戰獎勵果兩張限補到一隻新就好了

淨係拎到青雉嗰邊 無抽無用石差啲10000分都打唔切

我都冇抽，只用手上有既盡砌，有用石打不過唔算多，巴打有冇打哂兩邊唔同難度，共6關，每邊都有一粒石

打唔贏青雉無知赤犬

艾恩冇升到二重發動

最後好似打得7000單邊

冰火大戰發獎勵了, 一隻新角都冇, 唯一好處就係拎返d 石同友情書

赤犬vs青雉
10000分係唔係有紅紙送
點解我冇既

補到張餅乾佬，好耐冇活動補限

我都係儲石等紅紙up再抽

等過年睇下有冇野抽，依排都好少玩

手痕抽咗 10+1
終於中到巴基 😂😂

免費10抽3紅補2限小紫同jack

人生贏家

好葡萄

兩張紅重覆
不過有新小玉

狂死郎限突素材咁難出，打50體好煩，又唔想爆石打

打左2日 一粒都冇

成日手殘輸100體，又唔想爆石打佢

巴哈有隊蛇人隊+象船幾隱定

我用呢隊搭巴列特都穩架，但衰自己on9手殘咋

今次好爽，3次十連中哂3隻加乘角，今次打爆佢

你就好 次次大連戰都留石抽 最後都係得保底個隻 未試過中超過2倍既加分角

其實我打算留黎過年all in, 不過都係忍唔住，紅紙只出左兩張都係重覆

又要爆肝咁打

之前都打夠700萬收手，今次應該可以打多 d入5000名內

加油 你齊曬角又多啲分 真係值得刷

我願意花時間玩，但唔該俾返隻新限我

嘩，屌呀，抽齊三隻加乘角行一圈26萬幾，完全唔知以前做緊乜

加油 今次你比心機真係追到數

我乜都冇 夠700拎曬野就算

今次試下入唔入到500名內，但好似好癲咁

點解成日都抽到紅髮v2 甚平v2
而家打左千七萬，keep住咁玩應該有500名內

始終佢依家呢啲紅卡 又冇指定年內/嚴選
咁大個pool會重覆好正常姐

都係既，但紅髮v2 好多活動獎紅卡梗見到佢
巴打完成700萬未？

冇抽到特殊加成角 又冇新娜美同小紫
刷得好慢 依家先啱啱4百萬

我剛剛二百五

回鍋既好處
7百萬3紅 舊女帝 已賣
卡普 金獅子 補洞
同萬聖節可亞拉

恭喜！
終於打到3xx名，有綠色徽章

淨係打到三百萬
補隻餅干

之前隻絆決戰山治卓洛係咪絕版

唔係，角色同限突素材仲有得抽，打今次絆決戰就有，不過要去到7周目先有

有幾多粒 爭10粒

人就有5隻，石就得一粒，要狂打先抽到

出雙限定聖誕喬巴 為活動任務而出 又唔勁

拎棉花糖既船長技都出得，做隊員都幾好，但做隊長真係平庸左d

抽一次30石算

但萬能藥算係咁 乜都解到咁濟 但得5係唯一雞肋
由其依家呢啲debuff閒閒地跳10

周身刀冇張利
諗緊抽唔抽好，等跨年可能有紅紙up, 到時先all in

有66山治同新雙人好吸引

有66 山治一定all in!!

Feel到要大出血

個活動叫人草棉花糖
仲話新喬巴多啲棉花糖

問題係
未見過有人掛
個個都等新年池咁

去左jump festival 會場 有新角情報
唔好爆我出去

山治
一味3倍 定3.5 倍 連變和珠 和珠4.25倍
Action 可以貫穿+tap damage 3回合cd好似6
必殺 全珠變和 邪魔都得 1.75倍攻
雙隊長開多次同名必殺技就2.5倍

索羅 路飛 雙人角
自由斬擊4倍 體力1.3 連變和珠 （和珠2.5倍攻） （冇記錯既話）
入替效果好似同自由type 路飛艾斯一樣

必殺 鎖定chain 3，因應消耗過的和珠
亮珠效果由2 2.5 2.75倍提升 （唔記得實際幾多粒）

暫時見佢出呢兩隻新角

和珠

all in抽爆佢

入場有トレクル同無雙（因為都係笨大）

根據level抽左6下全部普通野
個細路仔抽兩下中左紅色 好葡萄

正！巴打喺現場？

Yup
睇左佢dr stone & one piece 舞台
除左ブルック冇到 其他到曬
一齊聽we are 個陣勁感動

凱多船長用咩船好？

大笨象

唔該巴打

終於打夠600粒棉花，又出隻路羅俾我
我好想要凱多同劇場版路飛呀

希望唔好打完600粒先出chopper比我

其實chopper做隊員係一流的，萬能藥咁乜都俾佢解哂咁濟，隊長技雖然平庸但勝在百搭易砌，仲諗住係時候補返隻新少少既限，希望過年唔課金都抽到66山治同路飛卓洛啦

始終覺得佢做壞左路羅
所有關卡都攻略到

新出個啲拍埋去一比
隊長技始終冇佢咁冇腦 一味倍曬

周年限定係要出眾d, 而且路飛同羅人氣都高，雙人卡肯定勁，黎緊路飛卓洛都未必有咁強，要靠隊員

辛辛苦苦打夠600舊糖 仲要唔多新限 5週年打後既新限 得隻凱多 咁都重覆到

同我交換呀，我第三隻路羅了

有得換我都想換

有得換就無人抽

心都寒 咁都重覆到

我中過幾次紅髮v2同甚平v2, 令我覺得d確率唔係even

仲有懷疑俾set死左某d限係一定唔會中
隻sabo&koala 雙人角 永遠都唔中

我未試過課到底去抽，但連續幾次中同一隻機率都好細

回鍋玩家表示
抽到冇既心屬カタクリ同技屬雷利 補洞 感恩

聖誕節有禮物，送一張限定俾你抽，竟然補到黃金佬
祝大家聖誕快樂，想要果隻抽中果隻

補1限，中白胡馬可

白馬

留返d運氣過兩日抽路飛卓洛山治

中艾斯
技果隻，可以新年見

依家巴哈抽卡po冇左圖睇每彈有咩up，會唔會有其他人地方有依啲圖睇方便啲？

補知卓洛

我得鷹眼v2,未有知卓洛，佢兩師徒搭黎用好似幾勁

[url]

第一彈又凱多又2隻新限
係咪應該allin第一彈
但記得之前既第一彈通常都好伏

但第一日通常最好中咁

課到中

成日好少成人揾唔到隊長

今次我都想，因為期待左呢隻山治好耐

想問有隻卡2食糖加 +100體 100回
有冇得令佢食糖變+100體 100攻
打極卡普6都差少少唔夠力

抽多隻

食糖數值冇得重置的，試下support角搵個加攻既幫補下睇下得唔得

食錯左就返唔到轉頭架啦

你期待下次再抽到再練一隻
依家成日都會重覆啲限既..

新手入坑 刷經邊關好？

你本身抽左乜角開波？

始終依家未打既關可以0體玩
初期睇下你有冇經驗值加成隊 （力屬Jack 競技場ネプチューン等 經驗值加成角） 冇都唔緊要 打多啲場次咁解
刷高啲LV等成隊個cost高啲先可以擺多啲升好既角色

跟住慢慢攻略返啲決戰同特訓森林

比較新既決戰 襲來戰 競技場 呢啲會相對比較難
升好啲啲野先打

有石既換左鯨魚船先，升經快

Vegeta 巴
準備好未 今日中午出第一彈

如果第一下免費十連中就爽死了，希望今次唔駛追到底，過年洗費多

追到底

祝福大家 2.5倍紅紙應該生性啦掛

巴打回鍋玩應該可以補唔少，我就大約有十隻限冇，多數都係新既，祝大家好運

same 都係十隻限無 希望補齊

六百糖補隻舊卡二.

終於儲齊腳可以試打卡普挑戰

60抽all晒唔中新限，補白胡v2，年糕佬v2，月光獅子

第一彈真係好伏

暫時40抽補0限，補3新金

我淨係拉左一下免費的，中左隻新franky, 未有紅卡出，一陣再繼續

今晚黎多60抽再戰

紅卡出現率高嗎？

除左免費抽之外就平均每10抽1紅

一下免費+20抽
2紅出知紅髮+速女帝(都重覆)
金卡補得阿菊同新franky

但我中嘅限全部冇up

感覺低過以前
30抽得2限！

紅卡機率係高
但係全部都係舊限 仲要好舊下
40抽連免費 中六限 全重複

暫時抽哂手上既石，20+2, 第一下十連出三紅，重覆技明哥同之前課返黎既白星小人公主, 補左隻chopper, 食完飯再戰

抽埋最後必紅 中心女帝(重覆again)

免費十連冇見紅 驚左
唔夠膽抽

睇住有人已經掛新山治同路飛索羅 好葡萄

我免費果下都係冇紅，第二下出三張，其中一張係last跌

13連 15紅
補凱多 路卓

有新限算係咁la
btw 13 個十連？

當然

低過以前真係btw 9連中聖誕Chopperbr + 條龍

結算，抽左一下免費加12次十連，出左20張限，補左chopper同路飛卓洛，金卡補左新franky新烏索普，其他全重覆，竟然仲未有和服兔女，荷包好痛

4抽10連無新限 6張紅 補甚平v2 山治同山治老豆雙人

20張限入面依然有甚平v2 紅髮v2 跟住我，令我再次相信某d限定係對某d玩家抽到機率特別高的

甚平v2我都好多

沙佬苦主揮手區

四隻路羅苦主揮手區

卓洛巴如何呀？抽到想要既限定嗎？

11連抽被凱多同新山治，但仲差路索

你就好啦，好想要凱多山治呀
追到15連，冇銀用啦

但我純粹想要路索係有愛同型
不過依2隻都想

我中左路索，但我反而想要山治多d

可能我信邪

總覺得未到吉時咁 未敢抽住

我夠皮了，今次大出血，追到18連都係多張和服兔女，都係冇山治，紅紙唔係冇，係唔俾你就係唔俾你，唯有祝福各位巴打

等第二彈先抽

邊到有ios課金教學？

比達巴咁重本18連
路索好冇用？

買日本Itunes

今次都覺得自己好瘋狂，我太想要山治了，可惜都係唔中 路索用得唔多，但換人技感覺差過路羅，一陣用黎打酒天丸試下先

我見有和珠嘅應該都高攻，差40石就可以抽埋12連唔知抽唔抽好不如同你交換

你中既凱多同山治我都想要，我唔介意用路索同chopper同你換

淨係抽絆決戰比個啲
都覺得佢應該整到好多舊角出到咁款

可能巴打就係幸運兒

力屬絆決戰完全係比人試66山治

爽唔爽
我用緊路索打酒天丸都ok, 揀剋屬按珠，保留和珠愈多愈好

幾正，個無屬傷幾傷

啱啱回鍋想問下d特定進化素材邊到打返黎？例如舊限山治要5粒山治玉....etc thanks

去特別島嶼，上面有個解鎖關卡，入面有拎船同埋打特定超進素材既關，不過要用石解鎖的

信用卡課不到嗎 我試過但彈訊息出黎唔得 有方法解決嗎

20抽咩都無

如果唔用石開佢會唔會定期開返？（6石果堆）
另外30石果堆船有冇邊架必買？
離開左兩年vegeta巴仲有玩緊

會唔會開返真係唔知，有多餘石可以玩下
船方面我覺得鯨魚同象幾好用
暫時都仲未有一隻好好玩既手機game令我棄玩呢隻，所以就keep住玩，營運更新都算密，感覺係有心搞呢隻game既，咩原因令巴打重回火坑

見到紅卡2.5又有和之國新角色
但課左20000羊
都唔中新果兩隻限
補左比比雙人 兔仔 金獅子 only
多係多紅卡但舊卡離奇多 初代青雞出左四張

同埋而家d關仲難打過以前好多
可能我未搵到d新卡用途
淨係決戰果版我淨係打4/5果隻卡比 佢係甘封我6turn我都唔知點打

比巴係咪del左我friend子

756225395招fd子

最後12連連中山治同路索

wow!!! 恭喜哂
今次總共課左幾多？

應該450石左右

抽左15連
滿技路卓 小紫 甚平v2 比蕾
仲有幾張舊/重複

成隊和之國齊 就爭山治

打競技場好爽 完全啲技對應住黎打

wow!! 算係咁啦，比蕾係邊隻？
我同你都係齊和之國新角，係差山治
油天丸係用黎試招

比蕾應該講緊雙人卡

絆決戰限定出張巴基俾我

04係米用綠屬打ロン版？
過唔到ultimate

心羅

當佢話嚴選限定都唔止一次出張甚平v2 紅髮v2 既時候，我已經冇咩期望

90抽 一堆舊限 +2張路卓
感覺不到有2.5倍up

有一堆舊限已經證明到有2.5倍up了
佢只係紅紙出現率up, 唔係新限

絆決戰玩到lv53 好難上，試過用路索隊打過億但唔係關關都ok

小弟打到63
依家用40張清唔曬
專注等15分鐘去收人尾感覺實際啲

有冇用15粒連珠，依家打到55開始死

有時未儲夠，同埋山治卓洛唔係滿血開技，所以唔夠力

係唔係滿血開技有分別架咩？一二關係咁1hit打好快有

有分別架, 滿血時開技格斬2.75倍攻, 非滿血時只有兩倍

依個唔係計和珠嘅數量架咩

我係講緊山治卓洛, 唔係路飛卓洛

oh自膠Sorry

交換所50000point紅紙補巴雷特

淨蝕左45000既我

今次試下閉眼聽聲估下中邊隻，點知聽到"yahahaha, warewakaminari"
大概咁上下，你地估唔估到係邊隻

3張紅紙
3隻都係早期限......
有心玩都灰,登入拎石算

雷神

我斷左一輪冇玩 仲未超進到佢
明明白星 カタクリ都有
可以玩坦血大炮隊 就係爭雷神未超進到

右上有得開關打

送完50石又係抽到舊限

課左200石今次算大豐收
終於唔係舊限

我想問呢隻唔係有超進咩？點解進唔到既

4號先進得

剛剛第三彈課多95石, 諗住追山治, 結果補左知艾斯......
唔追了, 儲下錢等6周年再戰

再20抽補金獅子+雞冠頭白馬，可惜都係唔中新限

見到個list咁多人有山治，好羨慕呀

借用人地咪算

我都冇 都想要

而家打50體魔術師都係借用山治打，自己用路索

雙路索打

點砌？係咪要自己有山治？我已經擺哂和服烏索普，兔女，羅同埋力屬小菊

無山治 我又無烏索普
用左狂死郎 其他一樣

唔駛山治
用呢隊都夠打

但唔用山治少左個加攻

無加攻都夠打
R3 小菊
R4 兔女, 羅 3P
R5 GOD, 轉索隆爆技

好, 因為山治朋友會唔夠用, 一陣試下先, 你地係咪都只集中打魔術師? 其他兩個有冇打?

r3 轉索隆入r4
我無打 無咁多時間

R3 我用柯拉松做羅support 解左麻痺
R4 兩回船長無效就可以路索換人解, 我之前用山治要硬食一回

始終佢event要打夠數先有報酬
仲要魔術師個數好大

魔術師仲未打曬

回鍋一問，請問而家仲有冇咩特別日子有升技2倍up?
(成年冇玩，見活動日誌又好似冇寫）

冇, 現在日日係

趕得切活動完之前打完，犀利！
送十石，儲夠十抽拉多下第三彈，補到速娜美，(我連技娜美都未有) 雖然都係冇山治，但都好驚喜

總結今次補左4限：路索，喬巴，知艾斯，速娜美，課金額為歷史新高，頭三年忍手唔課既還返哂俾佢

抽左最後一抽4限3舊1新

我今次都創新高1000

我今次中左速4飛 心4飛 速娜 技娜 凱多 年糕人x2 知赤狗x2 路索 路羅

想問下第五個十連 佢指果個和之國特選指定會唔會出紅紙（包唔包路索同山治）？定只會出金？
Thanks

機率上話你知有紅紙...不過預金多

會 我中左紅紙（路索）

今次補7限，白胡馬可，雞冠頭白馬，白胡v2，年糕佬v2，巴雷特，月光獅子，金獅子
利申：冇課
上次儲石劇場版連動炒晒80抽今次當補返

我唔記得仲有雞冠白馬 同埋一堆舊限

總計數目中左超過20隻限
我諗我下次都係等新年週年先抽好過
次次一係白果一係舊限

補到限定算係咁，短期內都唔會再課了，好窮呀

考慮緊去多10000yen
想追月光獅子同蕎麥色狼

好羡慕，個個都補好多

好想中女角，兔仔，娜美......毛都冇條
（中埋D第一代赤狗，毒龍.......)

老實講，好心過新年就抽走D舊限，咪再俾人抽啦

第一代赤狗😂上年中我中左三張

而家限定數量已經超過80隻，起碼要cut走一半啦，話雖如此，係要你重覆既就點都要硬食，技甚平，技雷利，知紅髮呢d唔新唔舊既都中唔少

今次抽到3限....全重複
可以放係度拎石
次次都係出舊限,重複
新野永遠唔會有

計下計下差6隻齊限

冷靜啦，唔中就係唔中
今次90抽都唔中新出既限，上次免費10抽即中小紫。
巴打仲要想pool入面既其中兩隻好難的，依家開始儲石等下次all先係正確
睇到群組340抽都唔中路卓仲要發難渣先好笑

隻山治感覺仲難中過路卓，上網睇幾個日本youtube玩家重課都抽唔到，target要中一隻真係好難，最好係等有幾隻你都想要既時候抽，然後中到其中一兩隻就收手等下次，除非你有無限銀彈

隻驚所以近年整個個年內限抽...
利申 暫時未有幸用個張中啲好新既野

年內限我中左兩三次路羅，但我一早已經有

我第一彈抽左18連, 第三彈抽左4連, 加無料抽, 共23下10連既結果
都唔知好定唔好, 淨係知今次課左唔少, 今次2.5倍紅紙出現率係feel 到既, 但要唔重覆果下先難

拉多十連，加埋今日送個九抽
補白鬍v2, 大媽v2

今次60+6抽（全第一彈）有18隻限補到3限

忍唔到手 最後60抽第三彈
都係無山治 不過補左速娜美

正！有時真係無心抽果隻先會有驚喜，一齊努力打柒凱多

岩岩打左幾場50體凱多好似要求好高

有冇攻略分享吓？我用返打魔術師50體果隊贏唔到

齊加成我都覺容錯率好低，3r開烏索普同轉隊長，4r轉翻路飛之後開自己隊長，兔兔同山治，5r開埋好友隊長同山治

自己冇山治可否用速娜美代替？

因為我仲刷埋山治個-cd，暫時真係諗唔到有咩代替，如果娜美都有-cd就應該都ok，2隻新限都好Carry下

漏左樣majn point記住山治要先開

唔得

試左次唔係唔得，但要力屬角唔可以中麻痺去爆發，路索搭好友山治，隊員係烏索普兔女娜美小菊，但有 d運氣成分，想要個穩陣d既隊

岩岩個打法仲差咁啲，放工更正翻個打法輕鬆少少
Btw凱多個Pt係咪打哂就冇？

唔抽/抽唔中新限連入場券都冇

應該仲有得追排名

呢隊搭山治ok, 試過烏索普麻痺左全p都贏到，唔知佢cd2時打到佢殘血會點，如果冇事既我用呢隊刷算

我啱啱用偏方過左 搭返隻凱多
Boss打你果下用不死鳥擋一下

無咁多山治fd

抽唔到新限跟本唔洗打

睇左gamewith砌exactly一樣既
都唔夠力打 （可能我冇全P到）次次打到少於20% 卡住個啲
容錯極低

我想知凱多cd2時，如果打到佢殘血，佢會發爛渣嗎？

應該冇
但佢打緊4萬攻 冇減防基本上必死架啦

我係諗緊如果手殘，可唔可以用多rd ko佢

其實路索搭薩波雙人應該都穩既，只係倍率少d

娜美冇倍率喎

雙路索隊長，薩波雙人做隊員都夠穩呀，有x10pt都算高

夠做，娜美招減防加攻好勁

咁樣終於都穩過了

你隻山治support用女人魚ケイミー，延遲加攻仲犀利

咁烏索普洗𠱸洗用係r5？

應該用唔到因為我r4就會開山治

哦，我r4用普攻，捱佢一下，中第二下前用山治船長action加小菊過，山治技留最尾爆發用

但我20倍加成一場都升唔到30名

我同你用一隊 但你r4咁快用山治既
我r4只開兔女+自己路索

我r4船長無效就開山治同轉隊長，減攻就開好友隊長同山治
兔女留翻r5，我r5開2.3招技山治又回好技

兔女招技解船長r4開 3p下回都有 唔駛慳住用

我知，我r5分2次打先打得死

我1rd死 陣容同你一樣
唔通巴打手殘

你r5開咩技？我兔女山治路索，2round都要依個Buff先夠打你山治1round開2次？

R4 兔女、自己路索
R5 山治、小菊x2、朋友路索、山治

係喎，唔記得咗之前做咗啲乜搞到覺1r唔到

請問依家先入坑刷邊隻首抽好?

估下今次打唔打得哂11億，我都係keep住2xxx名，就黎打到40000分

入到5000就算

岩岩又上過雙路卓都夠做，隊員兔女烏索普小菊速娜美

點打

r3 打速屬，雙隊長換卓洛，開烏索普，一回過

r4 打力屬心屬方法一樣，雙隊長換路飛，普攻過，捱佢打兩下唔會死的，如果和珠太少換隊長，6回內夠ko佢，留兩次小菊技入王關

r5 開一次小菊，雙隊長換路飛普攻打，直到路飛開到技，跟住技能全開就搞掂，小菊可解麻痺，留最後一次小菊技爆發時機可以唔駛靠運，同埋呢個時候烏索普都可以再開技，有至少3rd俾你打，唔好手殘得太厲害應該問題不大

頭先試左用chopper都過到
不過有啲慢
用薩波快好多

我呢隊都唔快，我貪佢有13.xx倍，都算穩定
如果要追排名真係要自己有埋山治先得，我都係target 5000名內就算

用薩波可以直衝都有10倍 都唔係差太多

點砌？

你個隊 但速娜美換超進薩波
r3 開烏索普
r4 開兔女 好友轉路飛開技
r5-1 開2下小菊 薩波 再開自己 路索
r5-2 開多次好友路索

1場加10名真係冇乜心機打

巴打係咪好高名次？其實同大連戰一樣，上到咁上下名次係鬥速度

7xx，感覺起身就跌1000

新出嘅路索同66戰鬥服嘅山治，山治好似乜都放得入去容易比新手，路索有限type但好高攻

再刷?

路羅都係任type冇限制，冇限制又高倍率嘅紅都岩開首抽，係睇巴打你決定。依張路羅係半年前出但都好萬用

唔該巴打, 咁玩住先
依家一夠石就十連唔駛留?

係阿抽和之國個Pool啦，完左可以留一留石，暫時有路羅應該前期好多關都夠過

和之國有幾個pool, 抽邊個

睇下你想抽咩限，唔同彈有唔同嘅限up btw口講嘅限up通常都係中其他你可以上巴哈睇下個List

收到

終於打倒凱多了, 今次打得好hea 名次都唔會跌得好快, 抽唔抽到加乘角既分別真係好大, 希望張1年內限生性俾我中凱多/薇薇雙人卡啦

5千內算 諗上埋2千
不過2千太高分

我都係打到26xx名就算，打低凱多送張限係卡普

黃猿

速4飛

而家好似差8隻限未有，一般紅紙重覆已經慣左

技娜美
小紫
凱多
劇場版路飛
知卓洛
66山治
薇薇&蕾貝卡
貓狗

我都係刷到保5千做目標
都推唔郁上去

獎抽卡數量一樣，係俾多 d石你，我有50粒就夠，想知派獎趕唔趕得切抽多次2.5倍個pool, 想拉多下第三彈，最後一擊博66山治

想問下係米而家都係得treasure map 有限界石拿？
好缺

主要係，每日login唔知幾多日都好似有

粒寶玉好似先得1粒咁大把仲要Per week巴打要拎嘅等打大連戰比較實際，黎緊好似都準備出

新手衝主線先? 初頭先集中升爆一隻船長?

雙週副本/降臨 攞角色 緊要啲
主線有線間先打，攞石為主

小玉張圖好cute

新個兩隻駛唔駛抽回鍋新手

想問下小玉個任務個5石點攞

有餘力我會抽

但睇技好似廢廢地？

50體關帶小玉

一場ranking拎43石，啲石真係易拎

拎完走去抽多獲第三彈，又中多隻娜美
我好想要山治呀！！！！

之前150抽都唔中概力烏索普，新pool 30石終於抽中咗
跟手過埋小玉攞埋石

小玉ranking 50體烏索普好重要
終於掹車邊打到7500萬，玩左我成條體力

更新左和之國app icon 同版面幾靚

無路索/薩可係米好難7500萬🤦🏻‍♂️
求隊

漫畫彩頁封面😻

我用呢隊練度可能練度唔夠得七千二百萬

兔女都可以

再唔係白星都得，其實喺youtube搵都幾好，好過淨睇字

想問下係米甘多個turn計7500？

係呀，total過75m

打到我懷疑人生

我有路索都玩左成條體，成日手殘或者手動轉唔切人打剋屬

fd list 竟然得一個人用外掛

招friend子

外掛？？

我反而鍾意睇字多過片

想問下即係點解
課金果度

維修中，晏d再試

但我用日本itunes入去有野睇，係咪唔可用香港itunes課？
最近先玩返

itune唔太清楚，我用android機用信用卡課咋

打20幾億仲唔係用外掛

係 要轉日本

2.5倍完前最後一抽十連，兩張紅：卡二v2 青雉v1, 繼甚平紅髮之後最多重覆限就係青雉v1
, 而家一粒石都冇，財散人安樂

我都最後黎多兩個10連
中多張路索 跪地藤虎 鷹眼v2 赤狗v2

收獲唔錯，之前課左幾多都唔理，重新出發，10號開始有新野玩，紅髮鷹眼決戰，卡普挑戰有更新，下星期應該又有大連戰了，而家係期待打凱多活動幾時派排名獎勵

未派咩？btw 我呢d 新手入到30000內算唔錯了

新手請問要打咗咩角色及max技先?

打低凱多果個就派左，但自己排名未呀，巴打你收到啦？

其實大連戰係咩黎？

擲骰子行地圖打boss, 又係有一堆加乘角，玩法係鬥高分追排名，但大連戰就有一隻角色可以育成，一般都幾好用的，要喺大連戰中拎專用素材限突

新成點先？我果個年代係叫人打呢隻先

我覺得依家睇你自己手上有咩

呢兩隻你有既話我覺得打左先會好d

哦 我知啦 整5team人打果個

前日開始玩, 有路飛羅
其他如副本決戰先升鷹眼?

有蕎麥假面就升佢先啦

決戰/降臨的建議先練卓洛，巴洛托米奥，毒龍副獄長

我發覺我先係乜都冇果個高不成低不就

即係點？我講果三隻我覺得好用程度比得上限定

我呢三隻都冇而且組隊去打又缺隊員

遲下卡普挑戰更新後好似玩限type去打就有獎勵，好用既真係要練左先，而家有路索/路羅揸手既要過應該唔難

唔該巴打
總算有個方向

假面山治比較實用?

無玩好耐,近排課少少抽到路索想玩番,
清左幾十個500日以上無登入既ac,
宜家重新招朋友
329 064 245

路飛羅同山治都係超強百搭隊長，隊員要搭乜野視乎不同關卡需要，另外知艾斯同技薩波又係絕配，所以你應該係擔心爆cost問題多 d
如果新手海賊lv低時，應該先打競技場魚人國王，買鯨魚船，盡快升高自己海賊lv先可以放哂 d限定入隊

佢個船長action 可以打穿防護罩

廿幾三十限全部都冇路索，路羅，山治假面 真係咩都唔洗打 倍率都輸晒

鯨魚船交換所唔見有, 邊度買

應該故事送

有排肝

呢d情況我會用佢地

再冇既話...我就棄置等7週年

鯨魚船要用石解鎖開關打先有，你去特別島上面有把鎖，入面有鯨魚船，鯉魚船等等既關俾你用石解，好似要30粒石

咁撚多！

幾有用架, 尤其對新手想衝海賊lv

好過抽垃圾

回鍋返黎, 卡v1超進材料關幾時會有

嗰度唔見有, 可能要等活動

可能係期間限定

有薩波， 我都想要四檔路飛

全靠比達巴比呢條片,抽蛋黑氣石都拎左30石了

點先會彩框

限突+潛能解放

仲未派獎勵

初頭仲諗住收獎勵趕抽2.5倍個pool, 好彩果陣岩岩儲夠50石 (雖然都係抽重覆)

客氣多謝諗到用呢隊既人，幫到唔少無課人士

小玉限突係五格right?
但係點樣潛能解放，我搵唔到個選項

限突完 食返自己

應該得4格
已升好

Iphone 11 pro更新完個畫面又高左咁既
幾時個畫面先會fit到M字額既全屏

新卡普關應該可以拎翻之前啲限出場

新手想加fd 借人用

期待戰國可以解凍，當年抽到好開心，不斷期待新雙周角可以入隊

玩限type關可能要求好多type限定角做隊員打，我好少抽呢種pool

應該唔會限角色啦，要求太高了

真係要聽日先知，又大將級又元帥級咁，上次為左過卡普要課金抽白星雙人卡，希望今次唔駛

我仲未打哂全部卡普最後一關都未打

打左有咩攞？

佢唔係限type
淨係凱多係咁炸 都炸贏唔知幾多關

聽日新出嘅係限type阿
我就係好多炸淨剩最尾懶冇研究隊

都不外乎石，素材，解放書之類，而家可能有埋限突鎖匙，到時睇喬巴任務

有凱多就是任性
好想要凱多呀

唔係應該打咗最後一關拿石先既咩 😂

作為一個deadline fighter所以轉頭返到屋企先慢慢睇下巴哈點打

我都係借人隻凱多用架炸

自己拖隻Stampede 路飛 炸唔贏就大大力打佢

係阿巴哈好似有寫最後一關定唔知邊關有銀key

好撚癲 不過中將級我開始唔夠打

有 d可以磨得過，上gamewith睇攻略吧

呢兩隻係咪未有得刷必殺本？

好似未

想問下路索個技到底係點先會大力？
和珠要計住用？

做隊長的話全隊打剋屬的下一回合會出返和珠，打夠15粒先開技就最大力

條女幫我抽中左

唔該04
不過都係打唔到7500m

寶藏角色係咪永遠唔會再出

可以睇下巴哈攻略，唔係一關爆哂，爆完要儲cd, 第二關再爆過

可以用藍色券換角色同素材

試緊呢隊

唔係寶藏島 係最早期之前果幾隻主角寶藏
集圖冊穿左幾個窿幾年永遠唔齊

佢有出過secret角色既pool, 即係好似聖誕節版/情人節版果d, 但唔知包唔包埋寶藏系列

硬係唔夠力

記憶中應該絕版
你見最初隻寶路個版 佢都有再出一款但唔同衫既
都係唔想你冇同技能角色 係真係收集控會想喊

如果差少少的，可能係加攻棉花糖既關係

我都記得絕左版

幾年前講明絕左版唔會再出

用 %%隊打紅髮鷹順手刷玲玲
慢到嘔奶

我用雙象加exp隊打，唔刷玲玲都ok
一鋪25萬exp

咩叫%%隊

依張想要好耐都唔中

全部打%血，去到最後開卡普收埋佢乜都唔洗做開技就ok

請問點砌？

比達巴竟然唔知就咁全部扣%血嘅卡，eg黑胡白胡馬可雙人，最主要力卡普

我明%%隊，但係咪要儲好耐cd? 鬼夫人成差唔多30cd, 定係只要一堆減30%再加卡普就ok?

好少用唔係幾知喎，是但扣%血嘅卡都ok啦冇話必要邊張，係力卡普必要

天夜叉個關雙人卡點計type同屬？

蝙蝠任務幾時冇左

好唔夠體

谷高d海賊lv, 用exp隊打

我都係好耐之前跟巴哈砌
白胡馬可雙人 雙隊長
知減封cd娜美 鬼夫人
力卡普 技限黑胡

好耐之前既隊,出咗咁多新限應該唔洗用呢隊磨

今早11點
打唔贏卡普6 30石

凱多活動派獎了Good luck

一年內係咪唔包新限

唔包路索+山治

年內限又中sabo v2，其他2張有1張又係Sabo v1但上個pool已經中左Sabo v2

ranking?

每次爆都唔好殺晒
留一兩隻儲返 CD 同和珠
total 爆佢四五次
每次二三千萬就夠數

sabo v2 係技屬果隻？
我一年內限係中技薩波，有冇咁岩

係阿，但年限都應該叫最易補都重複

咪就係，有張4星以上既抽到紅，共5紅全重覆
金獅子，羅v1, 技薩波，66老豆，貓

同巴打一樣
上次活動同今次活動又係中技薩波
Play9me

係咪1年內限出技薩波？

係呀 中其他都無咁嬲

計埋巴打呢度已經有三位中同一隻1年內限

夠我爽？

我連出三隻速屬女帝 心羅 力盾佬
唔講以為兩年前玩咁

Btw 新決戰用雙Jack隊長堅好爽
25萬經一場 （120體）

3紅紙炒晒唔意外

卷抽中左
竟然有紅紙

我都係用雙象打，坐埋新船好爽，4-5鋪左右就升一lv

有時冇乜時間打反而唔係幾想升
Btw有冇巴打有隊可以直落打玲玲

用唔同type/屬性打卡普挑戰好累，暫時只係打左知屬格鬥射擊打突，送得一粒石咁少

用凱多隊，一次過技/打突/強韌

有冇得只用一隻，我冇

一隻都應該夠，但自己都要打冇得揸流攤

次次車３０石落去都唔中加成角

第1連冇加成但有小紫

拉3下得保底加成

我覺得30石可以抽一下，有冇都收手，如果唔係好難儲到石，除非你係課長
中到小紫已經贏左，我好想要凱多，但未試過喺大連戰抽補到新限

拉左一下中左隻魔術師，有補到加乘當贏左

島入面果個蝙蝠任務

見之凱多活動派左100石有津貼咪拉下博加成，點知真係一隻都冇得保底

有d後悔打凱多冇chur盡d, 我只係拎到50石

個陣齊20倍隊先有心機打當留力打大連戰囉

今次得一隻加乘，可能衝5000名內就算
上次打羅賓齊哂加乘，打左4千幾萬，3xx名

大連反而冇乜心機肝，石好似又唔係特別多，紅卡通常又重複

今次大連張紅cut左啲舊限
不過咪又係重複

呃下自己
佢都叫減走左一堆舊限既

咁諗開心啲

大連戰pool唔值得深追，目標放喺加乘角就算，我唔信2.5倍pool追左十幾抽都抽唔到既新限，會喺大連戰個pool 追到

30石有限我已經滿足 都顧唔到係咪舊唔舊限

你地會唔會換萬能必殺本？

呢到個個啲pt都多到喊 點會唔換

好有用喎有pt剩真係可以換，keep住個個月換

玩左咁多年 紅卡力豹佬中到第7張 不死鳥第10張 仲有好多舊限都3-4張毒沙佬 戰國 女帝果d

玩左1星期, 30石值唔值抽

唔值 新手唔洗加成角應該都輕鬆打大連戰

大連戰即係寶藏地圖? 其實呢個mode點玩,完全無頭緒

擲骰子行地圖打boss, 每次都有一隻大連戰角色俾你育成，過程中要不斷行不斷打，累積拎到某d分數就獎你限突既素材，限突藥水，藍色券，石板，抽卡紙etc, 都有計排名獎勵既

唔好浪費石係依個Pool，留一留起佢，大連戰新手可以skip都得，好難打到一百萬

收到
唔該兩位巴打

東海好易打 可以重複用同一隊
放晒有加成入去就夠打
100萬唔難

不意外地
八十石一張限都冇
加成角也只有保底一張

所以真係唔抽冇選我

但一個禮拜有嘅卡應該都唔多啲石無謂用係到啦，東海好少打唔係幾知

我覺得新手應該推高d海賊lv先，抽到新限都放唔落，唔知東海係咪鳩玩都過到

30+3
新稻草佬x1(保底),2紅 技雷利技甚平,係保到之前張知屬小玉先無咁傷心

睇首抽 如果有隱形山治or 路索
真係鳩打都贏

唔識砌隊

唔識咪上巴哈睇下或者係到大家一齊討論下囉

呢個情況大家會點搞？入手
果陣岩岩玩番打到一半我應該比書佢食定等搵替代品

黎緊個map佢都有加成
1.3倍point CD-7
21》14 再睇你解放同隊長 同埋地圖行個陣有冇食到必殺技加速
都唔係唔用得既

而且你啱啱玩返應該係東海區？
東海可以砌一隊無限次數打
你有其他加成角更好更多分咪 先至放置呢隻嚕

我有其他角色 不過解麻痺佢好似好用

比書佢食你係指技書定解放書先？解放書就ok但萬用個啲技書就冇乜必要，解麻嘅其實都有好多選擇未必需要太大投資落去，加上可能遲啲會再出不過應該有啲耐

Btw你仲要得3格解放就好似上面個巴打話濟拎黎打住大連先，完活動應該冇乜出場機會

04可唔可以轉隻和你飛黎用下
Load左幾次都無max和你飛出黎

邊個係和你飛

和國飛

已 set

我唸之前6900都係靠你隻和你飛
用其他未max都過唔到5000

大家仲有冇max和你飛carry

sorry囉搞到你打唔到 7500萬

感謝

差博識type未過大將級卡普挑戰，有冇隊可推介

756225395，唔知你個max係開左key未我個張食左key但差150攻先升爆應該都夠你用住掛

原來我哋已經係friend底黎

係咩岩岩轉左比你用啦之前應該係第隻路飛做隊長

有冇唔用小紫既博識隊可過大將級? 仲差呢關同元帥級未過

我未攪得掂
回坑無耐要打返d新既決戰各先

屌你打紅髮master 又係唔跌卡
打黎把撚呀？

打最難啦，用exp隊都贏

有樣本嗎

我係用呢隊極頹隊黎打

另外04有冇決戰沙佬隊攻略

你有凱多可以飛住過啦，我用呢隊

D support 書係等有喜慶日子先會派1，2本比你？

打活動都有得出，但有啲好低機

等陣心情好果陣拉下第二彈睇吓出唔出和你飛先

博識我睇巴哈用可薩過...不過隊員要有V2雷利同微蕾雙人
我反而差速屬同斬....
速屬我無路羅無小紫有無計?
斬無鷹眼V2得知索...唔知新路索砌隊斬隊過唔過到呢

博識我都冇薇蕾
不過上youtube睇搵到一隊，晏d試試先

314918745仲有幾個位

我仲過緊心屬...隊伍應該無問題...係衰手殘
速同斬頭痛中

原來又係已經係friend底黎

30石出左兩張紅紙
柯拉松同馬可

竟然

可參考呢位玩家，佢其他片都ok的，你問佢會覆得幾快

速屬無NAMI同小紫...隻NAMI無替換
YT見到雙雷神速隊...但要食爆解封珠
係GAMEWITH到睇..見到有隊岩但睇唔明流程點打...譯出黎成PAT屎咁譯到

新手378869087 求+

你的朋友list已滿

呢版唔係好友list?

我出game後再入又ok了，已加

勞煩了

有無人仲有力路西想過復刻卡普15

路西我有貨，等我升爆佢先
巴打請留低帳號

打成千體都無襲來

314918745

原來已經add左

太好了..個個都超進晒..偏偏隊野要力

復刻卡普15, 我用白星磨算

幾時技up

搵到了..原來白星都唔係磨好耐..咁用白星

一直都技up

冇既

唔會再有技up
佢一直都已經技up緊

唔該巴打！

之前改版升左up技率 變相常駐

唔好意思，想問下應該點砌隊
圖有點多，見諒

瀨左野..YT見果隊白星..跟住打..點知有rd屎龍一MISS就玩完屌
晒左我十幾分鐘

我用呢隊穩磨
3,5,7,9關開羅+雷神(儲滿電)
8關1rd開卓洛，打卒唔好按白星，捱唔住就開白星，卒仔逐隻清，之後又儲cd + 電
王關開毒龍，唔按白星，求其miss打，毒到boss剩六成血左右開卓洛，下一rd就毒死boss搞掂

第8關先開卓洛..之後打卒但唔可以禁白星?清晒D卒先打隻卡利那?

打紅髮鷹120體平均3次就有襲來

一次過左

打紅髮鷹有無咩隊可以過埋大媽襲來...
自己用龍+蛇人速刷但過唔到襲來想要隻大媽好耐

羅魯你升爆左 其實靠佢都可以打左起碼大半隻驚既關
冇好細心睇啲隊員
但速66山治 蛇人路飛 和路索 萬聖艾斯 呢啲培育都係一線隊長 仲要好多角色都砌到隊員
凱多唔係唔勁 但要隊員升得好靚好齊先得
有啲關卡會推太快 啲負面效果跳出黎解唔到而死

巴打157lvl擺唔到多限落隊 慢慢升好lv先
既然你升左路羅 可以一心用住佢先
因為佢真萬能用得
你拖隊員加攻 / 因應關卡解負面效果都好夠打
上gamewith可以再睇清楚啲點砌
或者睇下評分 你先睇下自已想升邊隻先

唔該巴打
好耐冇玩，完全唔識砌

打舊60體降臨仲好啦

砌隊通常都係系數亮珠傷同加傷個啲技，剩低就因應翻個關。
路羅同路索都係好好用嘅隊長，但路索有限type路羅冇，仲有巴打你有張凱多其實就咁食佢堆隊長技都過7.8成嘅關

必殺本好難刷😂

我依家靠凱多幫我刷
問題係我咁樣既隊刷完有冇邊d 關一定夠打可以打左先？

其實咁樣組 我有冇錯 ？
有時發覺打關好容易翻車

我鐘意用卡二v2,慢慢拖rd打最後爆到佢七彩，其實你呢個陣容已經好銀河艦隊

卡二v2係咩？

最慘係到我真落場打果陣
呢度又封呢度又扣

其實關唔關必殺事？
因為我唔夠練度同埋未max?
所以救唔切隊？

max技當然重要，開唔到技同白兵冇分別
限突都重要，不過max技緊要d

能力解放都重要，通常解滿哂左邊果排就最好，即係解鎖，解船長封，自回，縮cd, 減傷

呢隻game無一隊打天下架 有d關需要唔同技能既隊員 所以通常打唔贏上網睇下有無岩用既人黎打

好多關都減傷
上次打競技慘比轟出

終於過到元帥級

你呢隊 都冇力屬 隻船效果開唔到

巴托白馬個個減傷係好 但唔用佢
你應該可以換隻5星角 加到隻support應該會效果仲好?
不過其實都係睇你打乜關用乜角

有冇快靚正既隊伍推介？
利申：冇薇薇蕾貝卡

都係跟Snowman打 可以睇葉雨既 係同一隊伍 係加快版
利申：冇薇薇蕾貝卡

有無巴打有MAX技既鷹眼V2同MAX技既白馬魯粉雙人掛出黎
差速同斬未過

有，掛ed

過左速差斬..巴打可以放V2鷹眼主畫面嗎200個FD一隻V2鷹都無

好呀，搞掂

手殘屌成個FD LIST得你掛

隔一陣出game再入，打左大連戰先啦

走左去刷襲來...終於打到隻大媽番黎
而家打大連戰先斬隊遲下先過

想問 我一個ac ipad同電話都有開黎玩
但d船一邊拎完 用第二邊開係搵唔返
有冇辦法搞

第一次玩寶藏地圖, 按咗紅圈個制就得

呢個係掛機mode, 比自己打賺少好多pt的，佢會一次過用哂d體力

仲有, 大連戰(寶藏地圖)既體力同平時玩既體力係分開計算的, 可以用石回滿, 但回滿平時條體力並不會回滿大連戰的體力, 除非你升左海賊lv

收到, 完全唔識搞錯哂
請問玩呢個mode優先要追pt嗎, 點玩先最有效率?
石版有乜用?
唔好意思好多問題

主要追pt, 用盡所有加乘角砌隊, 加乘倍率愈高愈好
石板係用黎升限突, 個個角色技能都唔同就要食唔同既石板

多雷古既技書好難出

打夠100萬分佢會送50隻比你

你keep住打落去，多到你要掉

04 map各用劵換請推介
我果陣最後果隻係打到木屬紅髮

大連戰角，我覺得雷神幾好用

抽唔抽第三彈好呢？好想要山治/小紫/薇蕾

我會抽

我最後抽左6下係第二彈
中到最想要既艾斯

結果都係忍唔住拉一下第三彈，有張紅諗住有希望，點知係技艾斯 都係繼續老老實實咁打大連戰吧啦

有冇手足知

我回鍋個陣
刷左白鬍子個仔先

解20回合降攻 個人覺得好有用
再加做support可以有Tap timing damage
不過太多隻呢啲地圖角有用 堅冇話邊隻一定首要

我覺得雷神最有用

雷神大家指心屬追打果隻？

係呀，速刷好爽，不過你有凱多可能仲快

04...想問下山治如果用鎖匙開到最頂果格隊長技有咩唔同

應該都係再加強三圍，我都想中隻

但佢最尾果格係隊長技

唔清楚呀，解埋冇蝕啦呢隻山治咁勁

不如你試下抽多兩下保底拉

唔夠石呀，紅紙up再戰吧

可能 地圖個幾張紅紙中呢

宜家先新手落坑 係咪極難追

承你貴言

500萬補到路羅呀 終於

我玩咗一星期, 感覺唔錯休閒玩慢慢追

寶藏地圖夠100萬收得手?

同埋藍卷可以累積留返第時用

你打夠300萬有張紅卷
排名都會有獎勵
可以累積

打完7百萬
補左鷹眼v2 其他都重複
有隻未進化既sp路飛 草下睇下會唔會有用

三百速女帝
五百補sp路飛
七百心卡二

500補到大媽雙人

300萬 寶魯
500萬 兔兔
棄玩一天

今次d人咁高分既

屌那星
300萬 速女帝
500萬 卡二v2
700萬 兔女

3百萬 老豆山治
5百萬 巴雷特
7百萬 sabo v3
補sabo v3

300萬 卡普
500萬 路羅
700萬 大媽

打左1千5百萬 都入唔到3000

3046
次次都臨尾脫腳, 今次最後個 round 踩唔到 1.5

過年多人抽
和之國角色夠齊+平時決戰競技場都夠砌隊

700萬好似入唔到10000

咁痴線，而家打1000萬都未必有5000名

720萬 好似有7xxx

即係好多都係拎左700萬 啲獎勵就算數